阿媽疑似比人呃買保健產品

我想問有無人或者身邊既人買過哩部嘢

我阿媽用成$7000買，佢話已經俾市價平$2000，本身要成$9000一部

明眼人一睇就知係唔work，但係阿媽又信到十足十，話好有用。有無辦法可以令佢清醒番 有無苦主啊

吹得仲勁過鑽石能量水

求奇作話你有朋友買過 俾人昆左

你老母咁蠢 分分鐘有人作段假新聞佢都信到十足十啦
不過犯法嘢咪亂做

唔知蘋果爆料熱線會唔會有用

洗唔洗我以身試伏

部嘢連淘寶都無賣

認真 老野唔會聽自己仔女講
但你一俾段新聞佢睇話有人俾人呃錢 佢就會信
求其開個post 又好咩都好

佢仲買埋哩部嘢

經濟封鎖